小心騙子! 分辨俄羅斯藍貓和英國短毛貓!

首先聲明一下, 貓咪沒有貴賤之分, 純種貓和家貓都是平等的生命~

但最近發現有人用英國短毛貓去扮俄羅斯藍貓騙人, 大家小心~

1. 俄藍的眼球一定是綠色的, 可能會帶些少金; 而英短的眼就是黃色的.
2. 俄藍的面型是瘦長; 而英短就是圓面的.
3. 俄藍的身型比較幼長; 而英短就是比教粗大.
4. 價錢方面, 俄藍一般會比英短貴3000-8000港元不等.

俄羅斯藍貓

英國短毛貓

騙子